無聊一齊吹水？

傾乜都得

Lm

食屎啦你

仲唔係我

牙牙牙

Hahaha poor you

你都有份

你個名好應境

驚
咁惡嘅

食你啲紅豆糕

我都好驚

樓主有冇性經驗

有

有..

你整？

可唔可以詳細形容情況

你食？

點解

可能遲啲s我地

lm

無聊吹水

你講
不過我唔係樓主

下？。。。

啲topic都幾正

佢自己打飛機啦

j你啲腳毛

想當年我16 歲, 第一次現場見女性裸體

佢幫我含，跟住到我幫佢，互射咗幾次之後佢就走左

想搵魔法小米路既同好

嘩屌 格劍

畫畫？

咩嚟。。。？

大驚小怪只因未慣空歡喜

唔想見到女人裸體

過多陣入game格

大家推得好快 睇唔切

嗯 之後呢？

。。。ok

Byebye都唔講句就走左

屌
好
嬲
呀
冇
人
同
我
打
Boom豬又唔見左
嬲死boom豬
你地見到佢
殺無赦！

睇我就得

屌
好
嬲
呀
冇
得
打

心很累

生性多疑

y？太多嘢諗？

男人只可遠觀

唉 係掛 情緒好差 但唔想比朋友知

好傷心

屌 don’t worry

我都係

Tg 同我講

無原因咁？不過我發現好多人都咁
我過一排就冇事 我都唔係好鍾意俾人知我情緒差

上下水先

不了 淨係想係呢個post

好耐冇見

係咪因為最近大家都屈係屋企？

唔c服

十世冇見最近點啊？

大半源於對世界同未來嘅恐懼

袋袋

唔知啊 但最近情緒都幾穩定 而家冇嘢

有少少

呢排點呀

我出街算密

都係咁撚忙
完全feel唔到經濟唔好

吹下水c服返

最近成日比男朋友炆

都係星期一至五返工，禮拜六日砌下模型

牙痛會唔會有影響？

仲出街

炆你D乜？

屎屎

以為你急屎

屌.....

貼鳩？

呀我都有諗過 但我覺得諗咁多都好難控制之後嘅事 所以我都係想到時再算 當然唔係叫你都唔好做 只係唔好擔心太多 多啲享受下而家嘅時間

影分身

咁對你都係好事嘅

yeah

畀你j

係香港嘅樂隊

東東

想睇

樂隊叫咩名

正呀屌

春袋

最近訂左幾批特價貨，今個月內會走曬
幾十板貨

佢打緊動森

唔係好知呢啲 一板有幾多到？

zpecial

仲唔釣到你個gaylo上嚟

Who。。。

嘩

高手過招

THIS

。

貼啦

有無見過街個D卡板？
加埋應該三隻貨櫃左右

我都希望

假鳩得唔得

又幾好聽喎

好似嚮成人台先post得

3個貨櫃

重好好睇

想做嗰個女主角畀煒賢抱住

下面個封面諗起Netflix

唔知佢哋咩名

假既幾大都得啦

zpecial囉

貼咗先討論

幾乎個個禮拜都有船運發出去

煒賢係邊個

因為首歌係講netflix

netflix先有“我的片單”

係喎
ching睇得真係透

男主角

樂隊個鼓手

好大隻

個樣好charm嗰個

忍唔住流左幾滴眼水 希望冇人見到

結他嗰個好似幾正

主音都好型

冇事冇事 攬攬

GAY POST CONFIRMED

點解無聊嘅都係gay?

等我轉做music post！
你地有冇聽開嘅band?

我就係

我係gay

好少聽bandLEWIS CAPALDI

有冇人介意

ok

bi

冇

The neighborhood

屌

正到爆

我

應該就係

咁都撞到真係有緣

日本啲band好正
同Ed sheeran有幾分相似

改post 名做無聊gay佬齊吹水啦

可以

些牙幾個嚟

你冇得吹

你係咪有po過上嚟

介意？

妖 我負責呢個post嘅生態平衡

咩？

真係辛苦曬

Okok ？

多謝

18歲就咁癲

冇，之前嗰個係current joy

依家po

Gay佬GTA齊吹水！
Ok?

吾ok

高級gay佬齊吹水ok?

屌 勿認真

歪
點解禾吾duck

不

Okok

辛苦你

插你

禾吾中意

出面啲人見到就

呢個ok

hi

腳毛唔夠我長

佢第一首彈出嚟嘅 sweater weather 幾好聽

勿認真！

以為又係band

Heyyyyyyyyyyyyyyy my friend welcome to gay clubb

我只食花生你地負責俾我睇

被嚇走了

好chill，飲少少酒再聽仲正

大陸啲片成日用字都好誇張

Hey?

唔好走呀！！！！！…….！！！！。

妖

Please come back my friend I’m sorry

Ok me mark入小氣簿

玩撚猿.jpg

做咩

高級GTA(8歲)

佢好似唔飲酒定咩

wtf

又係你呀陳生

快啲去add佢啦佢

禾kai 心翻了多謝各位

然後佢就冇覆我地啦

有冇踢波

Icon自爆？

哦原來係咁，sorly

你係何方神聖/妖孽?

你係咪佢？

好有興趣知道

人地係討論女性裸體 點知呢度全部都係gay

今就好

表示對我哋嘅信任

咁細你都睇到咪你好撚嘢囉

你竟然唔識我？人黎！同我話俾佢聽！！！

後者

嗨

有 熱到傻耐冇踢要涼啲先ok

關心你啫 小心啲啦

哼

惡到

佢是gay

哈

無乜相干

大家手足

我想打你屁股

開盒玩具玩下就跳左幾頁

你就係 我唔係

叫咗你擔遮

呢度最近推得好快

sor 粗魯少少

唔好意思

會改

想溝你

咩玩具？準備貼嗰啲？

仲惡過我

係你開得慢定我地快呢

咁唔追post了

彈開呀你

一齊

有痴線佬，唔洗理

熱唔係曬 好焗熱

又要搵返攬炒契弟篇潮文

擔遮踢波

啱㗎啦寫佢入小氣簿 唔好請佢食糖糖

好巴打1定0

sd畀我睇下?

開玩具梗係慢慢黎

唔緊要呢度太多痴線佬 凌晨四點打後會變返正常 你四點再入

痴線佬揮手

開個tg群畀我了解下

我冇save

吉屎忽

你係咪屎忽痕？

好快

仲要開叉黎吉

有無上面煒賢咁正?

係咩呢

疑bbbbb!!!!

星球大戰Mandalorian

你老母睇唔切

又到左煩惱解答時間 大家有冇煩惱

係佢地講到 成個腦係屎忽 棍gay呢啲

我1

你有冇糖食 我要食糖！你唔請食 我話比老師聽

報到！
我叫十三妹！

點解我可以咁靚仔？

我有豬
請你食啦

有呀，頭先急屎但廁所有人沖緊涼

應該係塊鏡有問題 當你換過塊鏡見到真相就會明白

九姑娘

珍寶豬？

去後樓梯屙先

直到

幅圖激凸

唔係。。。

Cls

哦 你係咪星戰迷？

你要珍寶豬？
我有啫喱糖豬！

啫喱糖都OK 講起就想食

衝上去柯

點解東東咁鍾意加密

好麻煩呀頂你

大家仲有冇問題？

我近排肥咗

冇問題就落車！！！！

算係既
會拎激光劍入戲院睇戲

大佬

好撚癲

這裏先建議親 去廚房攞把刀將多咗嘅肉切出嚟 咁就會瘦翻

OK你係我第一條靚 有冇人要排隊？

你要排？

跟我有着數

估我幾重？

75？

想死？

有咩

90？

我派你去吉下佢

任何排隊優先

暫時有咩隊可以排

同你玩掌門人

同你玩too

47

老屎忽留名

疑大佬

原來zpecial live緊

係！各位網友！

join左幾年fans包場，次次都會拎劍去

以為你死咗

乜原來有啲咁嘅嘢小弟見識少

53

做我男朋友真好

Who gives me negative skin?????

頗自戀

49

hohotan

煒賢笑得好可愛

尻少陣

45？

51

同fans睇個feel好似幾正咁

你收皮

有冇問題啊 好悶

獎佢同我一齊打機

唔想做功課

咁我呢

這裏建議親直接將功課掉咗佢

除咗衫啦

咁就可以食泥了

唔好做我完sem當然唔會叫你做功課

你都冇中！

唔係囉你睇錯咗 嗰個係我嚟㗎

踢你嘅爛波

除埋衫唔捨得唔望

因為你要做功課冇得踢波

你都未死 我邊有死得咁易

小心燈中自己

咁你走！走牙！
恰禾

講到尾都係冇人陪自己打機 慘

咁錫哂你豬

笑咗

你當我睇唔到？

秒。

點解我睇唔明你句野 我隻隻字都識

佢可能會睇唔到唔該低調

呢排唔燈

我加密咗架喎

你都好衰。。。

留意返佢八歲

你先喺8歲。。。

換美金

rap緊？

傷心了

恭敬不如從命

吹牙

再氹返

Yoyo this is 春袋boi what’s up homie!!

GAY POST MAKE SOME NOISE!!!!!!!

Ayyyyy that’s what I’m talking about !!!

好似突然靜咗...

比食屎佬燈左。。。

rap返兩句嚟聽下

邊個嚟

我覺得佢應該多啲嚮幕前

日日打緊機 搵緊intern 聽日買埋switch黎玩 你就自己做assignment啦

I love you, BOYS

你係棍我怕

大佬 第一條靚 仲有你
全部打機嘅人都不得好死

Uh, samalamaadumalamaa you assuming I'm a human
What I gotta do to get it through to you I'm superhuman iksammzmxsmmskskwwk smksksksidi

rap god?

鐘意食屎嗰個痴線佬

咁應該唔係我

I'm beginning to feel like a Rap God, Rap God
All my people from the front to the back nod, back nod

I am rap god

我中文都未必講到咁快..

本身唔係嗰個mv 都冇咁多人注意到原來佢 除咗實力 仲有魅力

我地爽死 你就等死

嘻嘻你太弱了，睇春袋boi表演比你睇

春袋boi

sad but true過多陣我返嚟全部唔比瞓教同我打機

lm睇戲

你買俾我

...dont know u up what sorry

你打咩 飛機？可能冇人玩你嗰啲game

呢個係我嘅rap name
ITS 春袋BOI SHOW TIME !!!

唔係gta咩

Go

本身有乜唔開心？

我都唔知

我唔玩加油

ching打咩機

lol edf ps4 就fifa

空虛？

好呀你留畀我呀

Hugo0991

有冇人玩rainbow six

我細佬就有玩 佢咩都好似有玩

3個p

fifa好玩咩可能我唔踢波唔吸引我

真係有？

不如大家唔好加密啦 磨牙

星空太暗 是誰人責任？

呢個係連登好出名tg ac u can try try

太陽

因為踢波所以玩呢啲好正常

一個一個人 當我只有一個人

身邊啲男仔朋友全部都睇籃球足球 我自己就冇咩興趣

加唔到呀

我一陣間用第二個account再試下

嗰部機而家仲睇緊zpecial嘅live

正常啦可能改咗啦 唔好試啦

佢以前喺玩膠高登好出名，跟住仲有句金句

理想很偉大，用文字改變世界；現實很殘酷，用鍵盤抒發不快
TG me Hugo1991

唔好再一個人了係咁諗起巴士嗰個

喵？

佢頭先打係0991喎

情人如若很好奇

鍾意打機都係興趣黎唔係個個興趣都一樣嘅
睇波會學識好多skill or 觀念所以睇都正常

哭夠想發問 天國可有一個神

第一個叫我打機就係你

呀，咁呢個我唔知了

正常嘅 你都唔好咁care啦

Last seen 12月 你地做咩唔揾佢

要有被我嚇怕的準備

三條腿梗係啦

好熟口面啦可能我add咗

屌你你冇jj嘅 定你係人妖黎不男不女

今晚好似又pizzafuck

可以較唔同mode

唔想食就比我食啦

想食

就嚟食到嘔想食飯

同你相反

而家人少少我就講吓

係

始終都係飯飽肚啲

你地會好怕我

高級義肢？

最怕突然間靜左

仲好意思對住我咁惡！

唔好再高級啦

但係唔講出黎 到最後辛苦嘅只係你自己如果男仔係好嘅 就算你做咩佢都應該會體諒同包容 如果唔好嘅就算你做到1000000分嘅女朋友佢都係會離開你

我同ex分手原因係因為冇好好嘅溝通 有啲嘢佢唔講我真係唔會知 耐左嘅時候自自然然會有矛盾or 情緒有問題 所以我覺得唔好咩都收埋收埋

睇緊你咁大段嘢嘛

好g持最後嗰句

佢成日都叫我有啲咩同佢講 其實我好怕佢會嫌我麻煩，怕嚇親佢

我覺得我自己係仆街磁石

give u a hug la ching

哦！

因為關心先會咁樣講因為真係唔會估到你心入面諗咩嫌棄嘅就一定唔會 最怕你唔講佢知姐

你有冇試過同佢傾你嘅煩惱？佢又有咩反應？
有啲好奇

佢對我其實都算好 好到好驚冇咗 可能係以前嘅經歷真係令我太驚青 我應該會同佢見面嘅時候好好地傾

仲要哦我

收到

咁就啱啦 希望你地幸幸福福啦

g chi

佢會明白的

依家你大我細

全部收聲呢度我最大！

你8歲嘛

人細鬼大

大佬收到

琴晚樽仔上左嚟！

唔明

Yoyo

哼！

真架

姐係男人 分開左兩類女人 一種係想屌only 一種係想一齊嘅？

Yessssssssss

性？

恭喜樓主搵到春袋

我想聽吓你嘅諗法

無聊了

Hey

唔識講 三條腿巴解釋得完全正確

Hello

佢想玩FIFA

吹水

蝦佬

歪唔訓

畫畫！
冇人理我

可

巧早哦

想食嘢

教我畫

的確男人會有呢個想法 但係想同行動係兩回事黎男人天性係想交配 同追求美 所以遇到靚女有呢個諗法都唔出奇 所以就分左好同壞男人
好男人識得控制自己 約束自己行為 唔會出軌 理想嘅伴侶
壞男人咪比碌鳩控制左自己 出軌約炮

有目標都好既

等夜啲又可以影pizza ok?

你食屎

唔好屈我

好cool覆單字唔識handle呢啲

好食

咁所以我就太一條根認定咗 只要咁樣分一定會出軌

上呀

光復香港
時代革命

支共滾出香港

Chanderhe

我睇緊袁爸爸分析

去 快

Yes!!!!! Get out of here!!!!! Ahhhhhhhhhhhhh

食屎啦

佢靚仔我就上

太耐冇見人
唔識講野了

柒頭黎

比啲自信自己 努力增值自己令自己變得更好仲實際

見到我唔好怕醜喎

我一定會 放心 呢個世界進步緊我亦都希望自己跟住個進步 又係時候update下自己嘅價值觀 聽日去書局買多兩本書

未見過唔肯定

嘩d話題都好deep下

焗緊！

講野唔望人

emm... 容海恩老爺

樓上好多痴線佬 雖然而家走咗幾個

Po相死全家ok?

100%既波

呢半個鐘係

袁彌明老豆 袁弓夷 個名好型

岩哂 我補返位

現實都係

時間岩岩好

留個tg send張相先

你個名都好deep

腳唔太誇張嘅話 有波已經贏左7成人

Why?

This

唔用tg

一個包者 冇咩特別

啱啊 我已經都睇多左好多新聞 學多啲嘢

腳我唔知算唔算誇張又未到粗到去食唔落嘅地步

同意

試下唔好再講

聽故事

試下

咁你擺上嚟啦 加密佢哋見唔到的

不了

香港女仔有冇咁平

柒頭點會有相

換晒了

咁已經贏啦個個女人係度自卑對波嘅時候你已經贏左

屌講起就嬲我想切撚咗佢 真係好撚熱

依家影啦

以我身邊嘅圈子呢 正常就真係細波大波又唔靚

冇嗰陣就唔同講法

你出去同啲女人講佢地想殺死你多啲我之前個ex 話我鍾意大波然後日日飲豆漿食木瓜

[member]嗰間出名嘅港女底衫 入面啲bra個墊成尺厚 着咗起碼大一級 ［/member]

呢位清好激進

呢個真...

上天是公平（？）

幸福既煩惱

work唔work?

食多啲雞蛋

我肥仔波都應該差唔多

好飢渴

屌佢個西冇 加密到

無病呻吟

emm唔知wo

限聚令可以搵7支棍一齊玩

送個抱抱俾你

屌 我鍾意食雞蛋肥仔波唔是冇原因

明明我冇講過 係佢覺得我鍾意然後自己一個係度sad

冇人特登入嚟望架啦

有一種鍾意 叫佢覺得你鍾意

有冇人join?

要睇點食

咁即係證明佢都幾為你付出啦

搞手但求打個和
最緊要大家開心

生啪

廁ching!!

呢個不了。。

唔知佢真傻定扮蠢

前後都有

我細個好鍾意食雞蛋飲豆漿

我連殼食

唔識食

多左

屌 呢個得B咋

我都係..shit

S形魔鬼身材

??????我真係唔知呀

點解你會有我相

太大力會漏水

你一定好撚大波

笑死

係b啊
答案係b啊

上連登勿認真 女仔梗係唔會無端端話俾人聽自己個波幾大

我話個肚呀！有Z啦屌你老母！！！！！

幾多個月

ching同我好夾

生得啦

樓上唔好ff咁多 大家都係男人黎

哦..咁好啦

24了

你一定冇追post 罰你重新追多次

認真討論

不 好好食架 同埋我想以後玩呑劍維生
而家做下熱身先

交換過菊花 以後就係兄弟

係啊

想睇你嗰對

榴蓮連殼嗎

你都變咗痴線佬啦......

可以腩撞腩

ching我係

好QQ

你都幾有錢
可以買到劍

呢個lv9 未去到

你地好q

見到都想死

要練下了

Diy

廁ching想join

得意死

Alalallallalalallalala

算係佢追我嘅

誠意邀請

你A幾 睇嚟呢位ching應該幾有魅力

幫你地錄低 留低美好回憶

有料

成日諗緊拍av嘅cam man會唔會想join

要你加入

有夢想嘅男人係最charm

當你D 你已經贏左90% 識嘅人一個D都冇C都得一兩個最多 咁已經夠啦

我再考慮下啦

你點知的

單有夢想又唔努力既男人最廢
就係我

得A1 佢之後approach我嘅冇心動嘅感覺唔會一齊

你加入完我再退出

好快又會爆post了

你出街就知 我覺得你見到嘅大波最後發現原來係肥仔黎..就知道香港女人幾咁細

你想？真？

笑全部frd都好撚平 有個肥仔frd真係大波過佢哋

你畫幾張擺上嚟先啦

爆po就潛得

次次出黎食野都比fd揸兩野
慘

點解比返個belly我

我做開揸嗰個

諗起之前有個巴打淨係用文字教人畫畫

真?

你畫開咩？係咪素描學起？

遺憾美

揸自己？

技能交換 2020

我睇下揾唔揾得返 好好笑

...屌

加油好想笑下

我諗唔到有咩技能可交換

會唔會自己揸自己揸到高潮

戒緊
返到嚟就係出道高僧

我可以教人點樣傾偈傾到dead air

嘆廁

春袋做到了

如打飛機可j自己

而家咁

我可以教點樣溝唔到女
用我個樣做icon應該ok

有點驚

唔應該覆佢

你把口真係

善心打破零回覆

未買pizza先嚟落雨

你道行未夠

未出道

呢啲講天份，大家學唔嚟

唔好覆樓上

...叫連仔del cm

都珍

ching平時講野都係咁？

系

好想教畫畫，有無人想學啊

最後都冇點教到

Yes
話題終結者二號